屌完元朗記得屌返上環

我係垃圾，十一點前收到風有橡膠就帶埋身邊人嗰個走。
一路睇新聞睇ig睇到而家，見到呼籲三罷，見到好多白衫片，但冇·人·講上環嗰十幾發橡膠子彈。
我走嗰陣係橋望落去，得好少示威者，得一排記者影相同片，我仲話應該冇咩事既。頂你個肺，轉撚頭出橡膠，仲要有催淚煙咁出，擺明攞記者命。

元朗，大家見到頭破血流，黑社會，見人就打，呢啲都係好鮮明既畫面，見到影像既衝擊一定會感受強烈啲，即刻扯火。但記住，仲有好多匿埋係催淚煙後面既

野，係更加唔合理，更加抵屌。